今晚一齊去睇幻彩fing香江，之後一齊去報警話比人射親

取消幻彩fing香江

琴晚深水埗單野正式宣布黑警公安化！